[月經]慢慢覺得自己一個其實仲爽，拍乜野拖啫

又唔洗同人日日Whatapp，又唔洗比人捉去行街，又唔洗理啲乜野情人節聖誕節

自己儲錢自己洗，得閒搵班兄弟吹水食飯，想做咩去邊就去邊。慢慢覺得其實呢種自由其實好爽

雖然有時見到啱眼緣既女仔會FF下追到佢做女朋友就好
但係一諗到拍拖個啲煩惱就即刻脫離FF Mode
更何況啱過眼緣基本上都已經拍緊拖 唔想做第三者

有冇巴打都係咁諗

利申22歲A3

又唔洗理感受 又唔洗應酬佢屋企人 又唔洗等佢收工
自己想點就點 洗錢就洗錢 著乜就著乜

但係都仲好掛住 嗚呀

等收工咁浪費時間 自己一個啲時間控制好好多

唔使擔心對方偷食
唔使忍氣吞聲
唔使為左對方興趣去買衫
唔使為左對方口味去學整甜品
鍾意識咩人就咩人，鍾意去邊玩就去邊玩

係真係已經冇興趣搵女朋友，定係想搵但係過唔到自己個關先

成地精

岩呀